點解讀Econ / Finance 嘅人特別聰明

發現政政 / Soci / 歷史系 嗰啲真係十個有九個都係戇鳩仔

其實呢啲科冇咩用不如執柒咗佢

讀死書

樓主讀exon/ finance

人既問題，我讀工程都好蠢

我讀哲學 仲戇鳩

佢讀shitty

因為真係有料

利申：讀econ AND finance

因為自以為是

執柒哂d教畜仲點呃飯食

起碼叻過文科仔先
讀呢啲科嘅人連讀都讀唔嚟

佢讀速大㗎
同埋係讀social science

利申：樓主fans，好中意睇樓主叫春